點睇女朋友對異性嘅稱呼好親密

即係例如有個人個名叫做陳家揚咁
我女朋友就同佢好fd
但佢成日叫左佢個名做家揚
即係以有男朋友嘅女仔來講
覺得佢咁樣稱呼異性有冇問題
其實都冇問題
帽事嘅

唔叫揚揚咪算好

咁佢叫你咩

bb

你覺得應該點叫?

咁麵叫親？
佢叫你全名？

佢會話無叫bb同老公都唔算親密

好過叫揚仔……
但是到時候就算出事
女也只是會說「我同佢冇嘢㗎！」
然後就送帽
*過來人

改吓名都咁敏感
點得架

嗌人地個名有幾親密？ 唔係啲你無聽過嘅名已經好比面你 姐係花名個啲

咁點叫親密呀

唔係叫陳仔 揚仔 揚揚咪好
你叫女仔frd英文名唔通又親密？
叫英文疊名咪又係好親密eg. Sam Sam, Tom Tom...
家揚算係咩？

咁如果叫揚揚又算係點

點都好過叫…

有啲人係唔會叫佢個姓 淨係會叫後面兩隻字
可能其他人都係咁叫佢呢

你平時點叫你啲異性朋友

小氣到...

共你親到無可親密後
更知友誼萬歲是盡頭

樓主條女真係唔得
比著我就打到佢飛起
利申 平時叫老婆戴好頭巾先比佢見人

叫中文個"名"有咩問題 其實等同於你叫人英文名tom , john咁一樣

睇巴打個老婆咁好
你呢排嘅感情狀況一定係好好

大家咁話

巴打貴庚
好有興趣想知你老婆啲嘢

搞掂你條女個家揚先啦 有興趣